呢度吹水嘅人, 絕大部分會永遠離開股市

佢哋之後會努力返工擦鞋, 博升職加雞碎咁多人工
只會夠膽買年金, 儲蓄保呢啲表面唔會輸嘅嘢
有人講股票佢哋永遠唔會出聲

點解我會知? 因為我經歷過, 以前識嘅人九成以上會講買股票, 而家佢哋絕大部分收曬皮, 得返極少數生還者

到底未

你吹左咁耐水離開左未

果班少年股神呀嘛
一潮退咪收曬皮
永遠離開股市囉

吉sir點睇廢老SH派

控制注碼幾時都需要
無人叫你下下所有身家all in

睇黎要輸到仆街先會離開

岩 牛市尾聲絕大部分散戶先出來

死得仲慘

有幾個親戚sh 5

珍

全真

9成廢老股，係唔係要清倉

酒呀

等啲人覺得到底追貨會再跌過

哦是嗎

因為共富貴容易，共患難好難。

一般有幾種結果……

輸到覺得股票係呃人。

SH到得番一兩成。

可能賺到，但覺得太難捉摸，放棄長玩。

打殘咗，一蹶不振。

熊市最恐怖唔係跌，而係彈

Ching 一語中的

吉蛇求下你唔好離開股市

吉sir

全真派